##Требования:
Необходимо установить **docker** и **docker-compose** актуальных версий.

## Конфигурации 
В поставку входит:
 - nginx
 - php 7.2

## Первый запуск
1. переименовать корневой файл **.env.example** в **.env** с последующей настройкой при необходимости
2. выполнить `docker-compose up -d --build` - скачает образы и подготовит контейнеры
3. перейти в контейнер `docker-compose exec php-fpm /bin/bash`
4. выполнить `composer install`
5. перейти в браузер `http://localhost:7700` для ознакомления с результатами
